政府意思「我係搞屎棍呀推翻我丫笨」 古代周幽王都識峰火戲諸侯啦

其實用法律解釋咁多做乜，政府既意思係「我係搞屎棍呀推翻我丫笨」之嘛。

法律不知幾好玩，係班律師法官當神拜姐。古代周幽王都識峰火戲諸侯啦。

我做特首就立緊急法，逢樣衰打三鎚，靚仔打六鎚，呼吸刑事化每日罰一千蚊，睇班公務員警察同法官律師為d無聊野好認真去執行再恥笑。之後人人犯法我再屌班人知法犯法，我法律咁寫你郁要犯你犯賤啦。

然後又大聲喊驚乜春「我只係盡忠職守」「不偷不搶」「法律咁寫我無法」之類為自己on9辯護既廢話，就睇下人類可以幾垃圾。

你自己都喊當自己係人，比人當狗咁撚係活該。